如果哥哥仲在生，佢嘅政治取態會係點？

覺得佢好有自己一套！

果陣佢六四唔敢出聲

會親中

奶中共袋底

推

應該唔會有取態

邊個知
就算係高登仔
08京奧嗰陣或之前都係主流愛國不愛黨

同撚伯一樣 日日用微博wechat奶共屌香港廢青

總好過d人當年大大聲撐民主
今日聽到國歌肅然起敬 又奶共既過氣歌手啦

藝人多數會企左膠果邊

冇人會同錢作對。

但會諗佢同梅姐呢啲咁有成就嘅會點做。

同性戀者好少奶共

岩

好彩佢死左

一語中的

因為共都唔接受同性戀。

從來都唔係囉

我勸你早點歸去

唔覺得梅姐會奶共

唔奶共，可能又會去外國生活
我覺得佢唔會受人擺佈，想做咩就做咩

會同明哥差唔多我估

梅姐真係最有骨氣

你可以揾佢當年對六四既態度
佢其實好似係講過話自己係政治冷感
依家呢樣應該唔少人會媽叉佢